食buffet比個大陸女仔問我係咪彭于晏。。。

本身今日戴住cap帽食buffet
排排下隊有兩個大陸女仔走埋黎用普通話問我「請問你是彭于晏嗎？」
之後我望住佢答佢「下？不是阿 」
之後佢同佢fd講左句「我草，真的很像」就走左

胖乳硬呀柒頭

搞笑呀你

胖乳硬唔似普通話讀音囉

仆街

將胖乳硬代入返個故事 都好通情理喎 連登果然係藏不住真相嘅地方

D女仔是咪玩game輸咗

完全唔啱音

陽光工程拉下線咋，唔好諗太多